老母被人昆

老媽子間鋪請左個後生仔黎做廚，
返左3日工就想借萬五蚊話要搬屋同女朋友住，
老母做開街市鋪講人情，心軟就借左比佢收工，
連借據都未寫！！淨係影左身份証.....
跟住條友就連請2日病假，今日已經搵唔到人
全能既連登仔有無方法拎返呢萬五蚊

三日就借

有身份證都唔識報警？

勞資糾紛

邊邊勞?邊邊資?

今日第一日失蹤，未確定係咪真係走佬
同埋報警都怕警察幫唔到

創意台？

去警署備定案先囉，佢就係知你唔敢搞大事件先咁膽粗粗問你借

想巴打比啲追數創意

放張個人照加作個慘啲既故事post fb
先入為主下無人會信個男仔

仲請唔請人？

唔好話還，分分鐘上埋勞工處追返你三日糧

度叔到咁仲好意思大大聲講出黎 好撚威威咁

可能借黎過大海呢

你努力啲搵萬五蚊返去俾老母 當你追到條數算啦

唉...
罵佢又發我脾氣

如果現金借出～凍過水

樓主老母請唔請人?

咁on9既老母都有既